# lovemondays

## Frameworks Usados
* Angular
  - Para construir o teste escolhi o angular, para trabalhar como um client.
* Boostrap (ui.Boostrap)
  - Pelo conjunto de directives e componentes

* CoffeeScript  
* Sass (Node version - Libsass) 


## Quick Start

`npm install`
  - Os frameworks e demais dependencias serão instaladas

`npm start` ou `grunt serve`
  - Gera os assets e roda um servidor local com browser-sync


Mas caso aconteça algum tipo de problema, siga o passo-a-passo abaixo.

## Passo-a-passo
### Instalar frameworks
Siga o processo de instalação conforme indicado nas páginas:
* [nodejs](http://nodejs.org/download/)
* [grunt](http://gruntjs.com/)
  * `npm install -g grunt`
* [bower](http://bower.io/)
  * `npm install -g bower`
* [coffee](http://coffeescript.org/)
  * `npm install -g coffee`

### Instalar dependencias
Execute os seguintes comandos
1. `npm install`
2. `bower install`

### Para rodar o projeto
`npm start` ou `grunt serve`
  - Gera os assets e roda um servidor local com browser-sync

### Para rodar os testes do projeto
`npm test` ou `grunt test`
  - rodas os testes automatizados
